中央台將羅範椒芬嘅【慰安婦】假新聞變成英文版

【各位朋友！要求緊急檢舉！】
緊急！！ 大家幫手廣傳！！ 中央台將羅範椒芬嘅【慰安婦】假新聞變成英文版，再搵女演員扮受害人，喺中央台國際台頻道上發放！ 仲要將佢講到變成“proved case”！！！ 仲有水軍留言同緊外國人講香港示威者就係暴徒，同isis一樣。宜家like數留言數一面倒幫緊中共！

大家一定要盡快檢舉！ 檢舉之後再喺片段下用英文留言， 話呢一段係中共sponsor既假新聞！

係facebook將呢個訊息傳播出去嘅時候，一定要好似呢個post咁將畫面screen cap ，貼圖再附帶youtube連結。如果唔係facebook對於直接貼youtube link 嘅觸及率係會調教到非常之低。快啲幫手！再叫其他人幫手， 呢啲片段擺多一陣間對我哋都係傷害！

片段連結：

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

大陸人對依單嘢好大反應

Push